蘇永康個仔冇頭髮

好似已經出左世好耐，但係到而家都冇點生過頭髮咁既

係咪剃咗咋?
唔會呀嘛
老豆咁多頭髮, 髮質又好
個仔搞到咁 係咪媽媽嗰邊出事?

吸毒害左下一代

張衞健咁

咁似啊邊個嘅

蘇永康49歲老來得子，可能因此高興過頭，竟然公開講：「我唔想生一個梁天恆（梁頌恆加梁天恆），唔想生一個游蕙禎。」

（梁頌恆加梁天恆）

個記者都柒柒地

可能係梁振英加梁頌恆加梁天恆

問下件光頭big4

呢條藍屍曱甴個仔有冇屎忽？

飲得三鹿多？

個頭大到好似低技術key圖咁

得償所望

好樣衰

咁佢父母都唔係咩靚仔靚女吖

幾得意

張衛健經手？

幾精靈趣緻呀

佢老豆係乞人憎 唔好拉埋仔女黎講

戴眼鏡似阿bob

呢條毒品垬狗, 個仔係邊個嘅又好, 係咪光頭都好,
有咩值得關心...

大頭仔好柒

柒頭蘇生小柒頭
成個龜頭bob咁

短命種有樣睇

之前HIGH野, 報應係個仔到

不嬲都有人會剃光細路仔個頭, 好似話之後會生得快D

可能係老母問題

又好似有d似

毒品害人，影響下一代。

結果生咗個冇頭髮嘅

屌真係口臭冇底線，老竇d衰野都要夾硬拎埋個小朋友黎講 個bb都算cute啦

某啲人個女樣衰就笑個女
個bb仔咁可愛就笑老豆

連登仔

連眉毛都冇乜喎

手抱嬰兒就剃 依個識企架啦 有啲細路剃咗生唔翻

Jessica c 個女又係啲頭髮唔識長咁

蘇生笑起身個樣好淫

叫個仔做著數?

冇頭髮咪唔似囉

佢老婆好似幾好屌

道友仔

吸毒抵撚死

又幾似佢個襟兄弟

報應

邊度可愛 智障咁既樣喎

佢老婆有錢過佢
不過可能頭髮少過佢

智障仔

性慾既化身

正所謂「三千煩惱絲」係相學黎講冇乜頭髮代表無憂無慮！

道友仔？？？

咁好笑唔撚笑得？
個老豆賤格唔可以笑鳩佢個仔？
如果佢係怕生仔無屎忽就唔會做埋啲鳩屎野啦

agger
你估真係禍不及妻兒呀？
瀨完共狗又唔屌得全家都幾撚著數
第一個位收皮啦

仲以為冇屎忽

我細個剃光過一次
而家啲頭髮好粗同生得好快 成日都要去剪

咁似廁田

張衛健經手

唔知係咪姓梁嘅呢？

擺明剃左啦, BB不嬲有剃頭呢樣野
成班連登小學雞未生仔

成個汪阿蛆咁

個bb一啲都唔撚得意
加埋無頭髮成陣縱慾過度嘅柒味
又真係唔似梁天恆

老婆成個男人咁

細路投錯胎報應係佢身

但佢還有黨

錢七後繼有人了

禍一定要及妻兒
天理循環報應一定要有

有無patpat同J?.

蘇狗幾時生癌死

似張衛健即係...

佢個仔有屎忽先奇

啲人話剃咗
但佢第二張相頭頂係有頭髮架喎
淨係剃側邊唔剃頂？

無埋屎忽tim